我終於諗通咗, 決定皈依和理非, 立地成彿.

暴力係解決唔到問題,

以暴易暴只會令自己變成施行暴行嘅人,
即係黑狗打你, 你打黑狗, 你就變成嗰隻黑狗, 咁係唔啱嘅!

做和理非每個禮拜可以返和理非教會, 圍爐,有comfort zone, 唔好諗暴力嘅嘢,唔好罷工, 更加唔好唸禍必及, 唔好反抗, 唔好諗拉咗去大陸摘緊腎嘅人,(我唔係講反話, 我講認真嘅, 唔好諗, 你可以繼續快樂生存落去(see, 我冇講生活呀, 幾認真))

此內容含有危害顛覆國家政權信息，已被中國國家網絡安全特殊調查警察依法實施強制移除，各位中國香港特區市民切勿以身試法

樓主玩TLOU2一定玩得好開心。

和理非終於昇華, 成為真理, 生存之道!

就算畀人捉走, 都唔使擔心, 因為有好多人陪你, 可以一齊上路, 就算切春袋都唔使喊, 你冇做錯到, 死都有光環, 可以為自己覺得驕傲.

其實硬要分勇武同和理非根本唔岩
身邊好多和理非支持革命同組軍
只係連登同fb果班口頭革命家係狗同黨扮多
講事實又話唔比捉鬼
成日鼓吹拉雜成軍擲下磚根本唔係革命
果d真係送頭
事實上最勇果班都係和理非

你仲唔明, 你講嗰啲勇武, 就係和理非.
總之送去集中營切春袋嘅時候, 就唔好喊.